圍威喂英文係咩？

趕住寫essay, 諗唔到點寫

Wai Wai Wai

He he he

Own circle

明明三個字都唔同點解你地班連登仔可以譯到三隻英文字一樣

yo yo yo

wēi wēi wēi

問嘢就唔好上Child登啦

circle jerk

因為涌 中 松 都係chung

咁heyheyhey同hehehe係咩原理

波台狗

sor睇唔到要英文

skr

Happy together

skr你老母

fools gathering

3P

點解係fools? 圍威喂一定係fools gathering架咩？

wi-why-wei